不希望tbb選港姐成功令香港馬照跑舞照跳

希望大家碌碌下港姐po 見到呢個po會醒覺
勿忘有幾多人已經為我地入咗獄 流咗血